dataset: super_glue
subset: wic_hr
templates:
  14e73f39-a0d1-44c2-b9a4-4e48f9f1608e: !Template
    answer_choices: Ne ||| Da
    id: 14e73f39-a0d1-44c2-b9a4-4e48f9f1608e
    jinja: "Ima li rije\u010D \"{{word}}\" isto zna\u010Denje u ove dvije re\u010D\
      enice? Da ne?\n{{sentence1}}\n{{sentence2}}\n||| {% if label != -1%}\n{{answer_choices[label]}}\n\
      {% endif %}"
    metadata: !TemplateMetadata
      choices_in_prompt: true
      metrics:
      - Accuracy
      original_task: true
    name: question-context-meaning-with-label
    reference: Generalized question-context format with label
  3503ead5-4fa5-4f77-95dc-f0c2ed3eecdc: !Template
    answer_choices: Ne ||| Da
    id: 3503ead5-4fa5-4f77-95dc-f0c2ed3eecdc
    jinja: "Ima li rije\u010D \"{{word}}\" isto zna\u010Denje u ove dvije re\u010D\
      enice?\n{{sentence1}}\n{{sentence2}}\n||| {% if label != -1%}\n{{answer_choices[label]}}\n\
      {% endif %}"
    metadata: !TemplateMetadata
      choices_in_prompt: false
      metrics:
      - Accuracy
      original_task: true
    name: question-context-meaning
    reference: Generalized question-context format
  611d13dc-d414-4b9b-9204-e4f325e859e7: !Template
    answer_choices: Ne ||| Da
    id: 611d13dc-d414-4b9b-9204-e4f325e859e7
    jinja: "Doma\u0107a zada\u0107a\n\nOdlu\u010Dite koristi li se rije\u010D \"{{word}}\"\
      \ s istim zna\u010Denjem u dvije sljede\u0107e re\u010Denice. Odgovorite s da\
      \ ili ne.\n{{sentence1}}\n{{sentence2}}\n||| {% if label != -1%}\n{{answer_choices[label]}}\n\
      {% endif %}"
    metadata: !TemplateMetadata
      choices_in_prompt: true
      metrics:
      - Accuracy
      original_task: true
    name: grammar_homework
    reference: ''
  725b5ed0-7728-4890-95a4-a74cb7ae1bb4: !Template
    answer_choices: "la\u017Eno ||| Pravi"
    id: 725b5ed0-7728-4890-95a4-a74cb7ae1bb4
    jinja: "Re\u010Denica A: {{sentence1}}\nRe\u010Denica B: {{sentence2}}\n\n\"{{word}}\"\
      \ ima sli\u010Dno zna\u010Denje u re\u010Denicama A i B. Istina ili la\u017E\
      ?\n||| {% if label != -1%}\n{{answer_choices[label]}}\n{% endif %}"
    metadata: !TemplateMetadata
      choices_in_prompt: true
      metrics:
      - Accuracy
      original_task: true
    name: affirmation_true_or_false
    reference: ''
  c3a0a5d8-cfe9-4a7f-8a3c-3c526e0ad0c6: !Template
    answer_choices: Ne ||| Da
    id: c3a0a5d8-cfe9-4a7f-8a3c-3c526e0ad0c6
    jinja: '{{sentence1}}

      {{sentence2}}

      Pitanje: Is the word ''{{word}}'' used in the same sense in the two sentences
      above?

      ||| {% if label != -1%}

      {{answer_choices[label]}}

      {% endif %}'
    metadata: !TemplateMetadata
      choices_in_prompt: false
      metrics:
      - Accuracy
      original_task: true
    name: GPT-3-prompt
    reference: Following table G32. https://arxiv.org/pdf/2005.14165.pdf
  ce8b5a93-1841-4897-84db-b100f1c84f4b: !Template
    answer_choices: Ne ||| Da
    id: ce8b5a93-1841-4897-84db-b100f1c84f4b
    jinja: "1. re\u010Denica: {{sentence1}}\nRe\u010Denica 2: {{sentence2}}\n\nUtvrdite\
      \ koristi li se rije\u010D \"{{word}}\" u istom zna\u010Denju u obje re\u010D\
      enice. Da ili ne?\n||| {% if label != -1%}\n{{answer_choices[label]}}\n{% endif\
      \ %}"
    metadata: !TemplateMetadata
      choices_in_prompt: true
      metrics:
      - Accuracy
      original_task: true
    name: same_sense
    reference: ''
  cfbc1637-10b8-4f20-a31c-55292f3cebd0: !Template
    answer_choices: Ne ||| Da
    id: cfbc1637-10b8-4f20-a31c-55292f3cebd0
    jinja: "Utvrdite koristi li se rije\u010D '{{word}}' na isti na\u010Din u dvije\
      \ re\u010Denice ispod. \n{{sentence1}}\n{{sentence2}}\n||| {% if label != -1%}\n\
      {{answer_choices[label]}}\n{% endif %}"
    metadata: !TemplateMetadata
      choices_in_prompt: false
      metrics:
      - Accuracy
      original_task: true
    name: question-context
    reference: Generalized question-context format
  d9e1db2a-ab0b-4621-bb41-01d5788d3873: !Template
    answer_choices: Ne ||| Da
    id: d9e1db2a-ab0b-4621-bb41-01d5788d3873
    jinja: "{{sentence1}}\n{{sentence2}}\nPitanje: Je li rije\u010D '{{word}}' kori\u0161\
      tena u istom zna\u010Denju u gornje dvije re\u010Denice? Da ne?\n||| {% if label\
      \ != -1%}\n{{answer_choices[label]}}\n{% endif %}"
    metadata: !TemplateMetadata
      choices_in_prompt: true
      metrics:
      - Accuracy
      original_task: true
    name: GPT-3-prompt-with-label
    reference: Following table G32. https://arxiv.org/pdf/2005.14165.pdf add additional
      label
  dd2080cf-3117-49ba-9aff-c988a21fdb69: !Template
    answer_choices: Ne ||| Da
    id: dd2080cf-3117-49ba-9aff-c988a21fdb69
    jinja: "Rije\u010D \"{{word}}\" ima vi\u0161e zna\u010Denja. Ima li isto zna\u010D\
      enje u 1. i 2. re\u010Denici? Da ili ne?\n\n1. re\u010Denica: {{sentence1}}\n\
      Re\u010Denica 2: {{sentence2}}\n||| {% if label != -1%}\n{{answer_choices[label]}}\n\
      {% endif %}"
    metadata: !TemplateMetadata
      choices_in_prompt: true
      metrics:
      - Accuracy
      original_task: true
    name: polysemous
    reference: ''
  f934a96d-fe4d-4075-aa47-5595b9a604c7: !Template
    answer_choices: Ne ||| Da
    id: f934a96d-fe4d-4075-aa47-5595b9a604c7
    jinja: "{{sentence1}}\n{{sentence2}}\nSli\u010Dan smisao {{word}}?\n||| {% if\
      \ label != -1%}\n{{answer_choices[label]}}\n{% endif %}"
    metadata: !TemplateMetadata
      choices_in_prompt: false
      metrics:
      - Accuracy
      original_task: true
    name: similar-sense
    reference: Following https://arxiv.org/abs/2105.11447, https://github.com/ethanjperez/true_few_shot/tree/main/templates.super_glue
